# เปิดตัวเครื่องมือสำหรับโปรไฟล์ธุรกิจอย่างเป็นทางการInstagram #
หลังจากมีข่าวการทดสอบหลุดออกมาก่อนหน้านี้ล่าสุดได้เปิดตัวเครื่องมือสำหรับผู้ใช้ที่ต้องการจะทำธุรกิจอย่างเป็นทางการซึ่งประกอบไปด้วยโปรไฟล์ธุรกิจแบบใหม่เครื่องมือวิเคราะห์และแสดงสถิติรวมถึงการเปลี่ยนหน้าโพสต์ให้กลายเป็นโฆษณาได้โดยตรงฟีเจอร์ที่เพิ่มเข้ามาอาทิ
ช่องทางการติดต่อร้านค้าโดยตรงผ่านปุ่มทั้งโทรศัพท์อีเมลหรือเมสเสจขณะที่หน้าโปรไฟล์ก็จะมีแผนที่หรือตำแหน่งของร้านค้านั้นติดตามดูว่าโพสต์ไหนได้รับความนิยมจำนวนผู้เข้าชมเท่าไหร่เป็นต้นเรียกได้ว่าไม่แตกต่างจากหน้าเพจของเฟซบุ๊กมากนักโดยทางมีแผนจะทำให้เจ้าของร้านค้าสามารถทำโฆษณาได้หลากหลายรูปแบบมากยิ่งขึ้นด้วยทั้งนี้ร้านค้าที่จะใช้โปรไฟล์ธุรกินใน
ได้จะต้องมีเพจเฟซบุ๊กก่อนเท่านั้นโดยเครื่องมือตัวใหม่นี้จะเริ่มปล่อยให้ใช้กันในอีกไม่กี่เดือนข้างหน้าเริ่มต้นในสหรัฐออสเตรเลียและนิวซีแลนด์ก่อนเป็นที่แรกที่มา
Instagram Contact Instagram Instagram TechCrunch 